[攬炒] 明天有灣仔會展反支那戰線

我幫朋友出post ~

本人工作於美容公司多於5年，公司大老闆係大陸人，其實美容業真係有好多藍C&PK港豬，公司好多高層都話甲由好暴力又搞到佢地做少左好多生意。

而我地大老闆幾乎每一年都參加亞太區美容展，亞太區美容展規模好大，每年有成4000間參展商，幾乎全世界的美容公司都黎參展。當中中國內地參展商佔7成。我年年都去，每一年真係好多大陸人走落黎搞。就算我地係外國展館，左右隔離都幾乎係大陸人講普通話。

今年公司又參展，聽日入展啦，而正式展期係11月13-15日灣仔會議展覽中心舉行，我地個位3日單計租金都40萬，未計其他裝修，一個展位基本支出唔會少過80萬。

最後展會租金收入都係歸政府，希望大家唔好攬炒啊，唔好阻塞灣仔區交通啊，俾一個好印象俾大陸同胞同埋其他國家啦，如果搞到老闆下年唔黎參展就無得貢獻政府咖啦~我地唔想拍烏蠅又無收入啊。千其千其唔好搞灣仔區交通啊~

曱近平

呢d要推

大家千祈唔好推呀
千祈唔好阻政府收租呀！
阻人發達係唔啱咖！

幫你曱近平

推

我地搵多D黑衫去幫襯啦

不過手足都要小心
估計重狗

曱近平曱近平

重狗就o岩, 分散其他區兵力

甴近平

整完容仲美容?

點可以比政府搵錢搵得咁易

喺附近搞

垃圾政府打香港人
點可以比機會佢搵錢

up

不如聽日集中灣仔算

但13-15號先係展覽喎

你揚左出黎 當班狗盲架?

有伏味 手足睇路

習近平，甴近平， 曱甴王

唔好推啊 唔好搞到政府搵唔到錢

Pish

11.11 講左兩日, 搞到俾人拉左好多個。

叫人今日三罷應該都係鬼了

灣仔會展仲有好多中資公司嫁
例如辦公大樓19-21樓係中石化
25-26 樓就係中石油
仲有隔離華潤大廈

推唔好搞

比個資訊大家啫，可能好重狗

12號入展,搬物資入去

無路行, 叫佢地用直昇機運野入去啦

呢個真，我年年都幫前公司企美容展booth，入面勁多支那人，搞得過

不過大家要好少心, 如果重狗就要打遊擊

要佢地班支那人血本無歸

黎緊個星期灣仔會因為Cosmoprf塞車塞到癲，大家千奇唔好搞

美容展？

直，大部分都係支那老闆
公司有幫手搞

yes

真

點同呢

你而家係叫人集係一個地方WO

推呀 咁多外國人嚟

唔支持 好重鬼feel

今日班甲由都係中環連OL,鬼佬都打, 咩事都會發生

唔係支那戰線！！！
我係公司其中一個員工
搞展覽嘅係英國公司
你哋可以上網search下睇下係咩來歷

對上一次我公司英國管理層9月去香港曾經講過：話尊重我地表達意見嘅自由 絕對唔會因為參加政治活動而秋後算帳

我唔知樓主有咩居心

上年去過 好多唔同國家既參展商喎 會唔會搞錯人

Gogogo

會

利申：員工

希望有人睇到

求下大家放過呢個展。。。。
我啊媽係organiser
佢地成個team都深黃 比最近示威活動加重佢地workload日日ot到凌晨12點 比支那客欺壓都無怪過手足。。🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓主應該好憎自己公司

UBM 英國公司唔應該搞

push

曱甴近平

都只係話大陸佔7成, 我講邊樣野有錯請指正

外國有幾多間心知肚明啦

另外我地唔係一路做緊經濟攬炒唔俾錢政府搵咩?
我只係提出可以搞, 你覺得你利益受損ge, 咁唔好意思囉

咁係香港外資公司打工手足,就唔洗出黎抗爭了

戰術po又推唔到？

UBM 同informa 合併左
7月29之前香港office正式改名做informa
其實兩間都係一樣

On9

我提意塞交通,無話入去搗亂。咪搞錯

我的朋友不是我

無乜外國參展商
因為係一個亞洲展覽
如果你咁憎你間公司 你就擺你朋友公司出嚟
唔明做咩唔擺你朋友公司出嚟 仲要遮哂佢
張張圖都大大隻字我公司個展名

Push

不如以後手足有咩不完美行為 玩膠改篇高官/狗方新聞稿去對外解釋算啦

正 好耐冇去會展

同意 樓主朋友係展會對家？

留意樓主係遮哂佢朋友間公司名

因為佢間公司得4個人, 要起底好易

如果講件事出黎,俾人話係鬼, 咪鬼囉。

但係你地反對o既人本身你地有利益係入面囉

開咗展先去好似好啲?

13號先開始

可能係

知道了

咁其實你開得呢個post都係有利益係入面

咩意思? 咪講左參展商

你知道左咩？

攬炒經濟

叫左你地唔好做 仲推

搞完請過嚟Sogo 和理shop 睇下袋睇下電器

PUSH

推
但好難塞足10個鐘喎

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

個topic無支那戰線
邊間支那公司又無講邊間

攬炒

你乜水，唔知頭唔知路
想水晒啲手足入去比人拉？

巴打對唔住 無睇清楚

拉

九成大陸公司同大陸婆黎掃貨擺展
美容從業協會早排攪頒獎禮
個名叫大灣區乜尻100強
出席既有民賤聯幾個立會議員
仲有李力持
可想而知幾咁藍
從業協會既主席係楊思琦代言既現代美容
個老闆有以下威水史

2015年，香港親中共陣營在2016年及2017年香港政治制度改革中，呼籲市民暫時接受政府方案「袋住先」，2015年5月11日，現代美容中心在九龍灣國際展貿中心舉行千人政改方案大會，強制逾千員工出席，連放假員工都需要現身，並計算值勤，聽取政制及內地事務局副局長劉江華代表演講政改方案。職工盟批評現代美容的做法無恥，因出席政改大會與員工的工作內容完全無關，勞工處就指若活動屬工作，僱主必須給放假的員工補假。[3]

成個美容業除左neo derm無咁藍之外
全部大既集團一定係深藍

同埋個美容展最多人係頭尾兩日

會展保安深藍，重狗陣
要做係咪可以plan下，唔好下下衝入去畀人捉囇啲手足

最鐘意美容架啦，實要去幫襯下啦

靜靜地搞啦。講黎比狗部署呀？

去嗌口號算 唔好主動裝修
中共唔等於所有中國人

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

真, 美容雞10個8個藍

嗱 唔好推

多謝提醒 我拎另一張

真係唔好推

失業幾個月，難得搵到part time就係做三日美容展
不過手足要做野，我都會支持！

其實會展大部份嘅show都係大陸工廠大陸公司多

TUI

千其唔好塞灣仔交通啊

去化返個小丑妝

小心變甕中捉鱉 灣仔你係軒尼詩道果邊都安全
再入D 就

經濟攬炒正苦最驚

好耐無做facial

wow

楜椒美容大法

聽日灣仔會展唔關美容展事

hi i know who u are

甴近。平

下次塗多啲
成塊遮
你咁仲叫起到底

手足小心，人地做得咁嘅展覽，一地有哂應變措施，一定會同會展安排好，會重狗，睇路呀！

唔好玩困獸鬥

會展一年大大小小幾十個展覽，其實基本上每一個都係大陸參展商佔七成，就算門面係香港參展商都係大陸廠，咁究竟係大陸公司黎香港扮香港公司，定真係香港公司番大陸設廠，就不得而知喇。

客就內地外地都有，一個展覽四五日都唔知幫内地同胞傾成左幾多億生意，如果唔係都唔會年年黎啦。斷人衣食猶如殺人父母，我地呢d場務小員工都靠內地人來港消費先有餐飽飯食下架咋

所以千祈唔好搞會展啊，你地好似之前咁係灣仔軒尼詩道個邊封下路好喇，我地會展呢邊一直都係繼續發財搞展覽，示威咁耐一個展覽都冇停過架

Good day baby

其實會展搞既show普遍都有好多大陸人參展 搞到祖國同胞就唔好啦

和你塞

我要扮靚靚

兄弟爬山各有各做 唔知呢位員工有咩居心

慣咗不推文

S

和理塞

佢topic 話係支那戰線 要攬炒
但佢間支那公司就從來無開過名 話怕起底
相反 我見到嘅係我公司個名大大個名喺張圖度

我無咩居心

呢個真，人地搞得展覽，就一定加重保安，重狗都有可能
唔好唔知頭唔知路就走入個場，未入到去就被人搜⋯

要知唔難

請嚟聽下

灣仔
唔好呀

習曱甴

呢個 size
呢個unit price
呢個總額
有幾多間呢

感謝
15分鐘後我再上水報告

pish

支持甴近平

Organiser 起佢底

72sqm + 對地址長度，應該好快搵到

我起唔到底

放tg

我做唔到起底
我相信公司會有佢自己處理方法

咪撚送頭 首先係業內show 無證無登記無得入 你點入 周街都支那狗 點解要去會展送頭 死位無得走 利申做左十幾年會展

吹風話去？

無人要衝入去，只要交通唔順暢

想被罷工？
樓主call左幾多美容界同事去撐場